岩岩收左好朋友咭 你問我答

教我派返張
條友真係好煩

咁衝動啊?

你話中意同人做好朋友就得

係呀 我衝出黎收

唔一定表白先收架

Yes

有咩感想

感想就係如果我靚仔啲我一定唔洗收

係咪冇朋友做喇

係呀 互相del晒contact了 好想搵佢但理性制止我

同你一樣收卡
好想搵佢x2

係男人既就咪撚再搵